你地唔鐘意聽我都要講架喇！

講完之後實好多人又鬧我鬥三毛呀港豬呀分化L呀又乜又物架喇，但我都係要講！
你地無發現愈黎愈少人支持我地同上街架咩？講左到底幾多次同對家玩要鬥智慧唔係鬥蠻力鬥衝擊！如果係圍警總圍立法會，無問題！但係宜家戇QQ係條街度推著架著火既車係度衝！幾百枝cam睇住你係度衝，中外傳媒係度睇住你衝，係無乜殺傷力呀但人地映到你係度衝呀嘛！
到底明唔明啫，你要勇武你都要有合適既原因去勇武，因為凡事都係以理行先！唔通唔係咩？你鬧黑警暴力清場都係鬧緊佢無理由地去用暴力啦！
我同你地講，我地宜家開始應該和平集會！得！你咪係度屌我住！我咁講係因為黑警已經好憎我地，憎到控制唔到佢地既暴力，你愈係坐係度乜都唔做齋鬧佢，佢愈係忍唔住會黎打你！我保證你齋坐佢已經勁想打你！！到時候道德高地拿下，理由拿下，傳媒會拍低佢地既罪證！
求下你地，唔好同黑警鬥力，一定要鬥智慧。香港宜家已經衰晒，係得翻你地去保護了，你地一個一個俾人拉，道德高地俾晒黑警，點樣再玩落去呀！

自己推。唔聽我依啲無名氏講，都聽下其他人講好唔好？

同d 勇武講？ 多餘啦